amd呢次仲唔大爆升？

支持位發功 彈返上去 今次直上100 劍指200

SHUT UP

見到你咁講 我要走佬

唔好燈，成倉AMD。

er前至少120🚀🚀

我都係95前走左一d開盤搵位入

拿 係咪升呀！！！

起碼升到25 號ER

26號再升

屌 跌咩鳩 邊個黑氣石入左黎

又比你燈撚死

我都成倉amd

升太多回一回姐 92.8再接

上星期我話長渣AMD仲比連仔笑，宜家個個都渣返AMD

點解92.8入

大概姐 佢升到離曬罩

我支持 唔通入intel, 咩

回到90 allin

又插，早知清倉走

唔知點解開親post隻股就跌 x又係咁

入到！

而家連+2%都冇，會唔會廢到咁
跌就識得跌

最後都叫守得住